［突發］黑社會的弱點

部分黑社會着嘅軍裝鞋，防滑能力甚差，極怕地滑。

而香港餐廳往往會有廢油（炸到變哂色的油），餐廳往往需要俾錢回收公司回收廢油。

如果有人可以幫餐廳免費處理廢油就好喇！

前線後退，不再推回戰線時，留下一地油水（油水1:1），咪話黑社會唔怕

樓豬好陰毒

應該可行，又可以減輕餐廳支出

起火點算

加左水 難起火